你地淨係提CCTVB袁志偉，對同佢合作無間、共同決定編輯方向散播主旋律既「黃淑明」公平咩？

豬係豬左D，唔豬又點得黨重用呢？

係唔公平既
咁我地可以點做呀?
可唔可以打電話比佢
又或者上門揾佢問下?

公平咩

土共模式脫衣升職

好似係姪女

其實都無乜出奇 佢記者都走左2/3 你唔升人 係外面都唔知點請人入tvb 做

三個月前已提，不過冇乜人理

香港人
還拖

香港人，幫拖